巴士有理飛站？

話說搭緊巴士
兩架同no. 巴士
A巴士正排隊落客上客
B巴士在A巴士後面從後追上
B巴士該站無人落車，咁巴士應該緊接A巴士車尾等排隊開門？
還是
反正無人落車，不如駛走架B巴士？

情景：非繁忙時段，A巴士正等佢前一架巴士駛走就可以開門，B巴士該站無客落車

飛站
繁忙時間一樣會飛
除非之前塞車，巴士站又大排長龍

A 巴士如果大把空位, B巴士冇客落就會去下一站.
大家打ONE TWO. 直至如果其中一架巴士都差唔多滿. 就會排返隊, 逐個站上客.
大家慳返時間.

飛嘅前提係A車有位
無都飛我一定打去投訴

飛站
因為司機on9
係唔係都飛

如果a車有位其實呢個方法好爽